元朗田中日本料理係藍定黃？

上次食到肚呵
見入面都幾污糟下
但待應好多後生，但老細態度就好差又串柒柒，好似唔驚無生意咁
所以想知佢係藍定黃

不過應該冇下次

元朗就食水門雞啦

上過app睇無話田中係藍定黃，亦都無參加五一黃金周

有食水門雞
但個frd想食日本野，田中佢話細個食過幾抵所以想試多次
照你咁講無表態，加上我觀察老細態度，似藍店

都幾肯定呢間係藍店

有source 可以同和你eat 講

田中唔係轉左手幾次咩

間野開左好耐喎,
十幾年啦
好唔好食 個人覺得就一般
當年係叫平既同大件
但依家人大左, 食野地方去過咁多, 其實呢間野就一般般....
要我排隊入去食就不了, 佢應該有D 似永年咁,實際係一般

上次去食有個大陸人邊食邊探熱
見佢量極都係38點幾度啲店員都唔理
野食未黎我就走左

我搵唔到資料

但識食一定食雞地 大阪

個廁所堅係污糟

衛生意識非常之差

我而家諗諗吓都好驚佢哋廚房係咁

係咪黃?
好食?

大阪一定係黃
好心你用「和你eat」app啦

仲係記緊以前最舊個堆黃餐廳
新個堆都唔知